## Настройка

Для настройки нужно создать подключение к базе данных. Это делается в файле config.php который находится в корне проекта

## Начало наботы

Для того что бы начать работу, нужно включить режим разработчика (в этом режиме сформируется структура базы данных, и автоматически запишутся все нужно данные для старта в базу данных)

Что бы включить режим разработчика нужно раскоментрировать строчку Engine::Get()->setMode('development'); в файле config.php